情人節因為譚仔三哥我無左個女朋友

尋日情人節食完三哥條女話要同我分手

是咁的，我一直都係三哥死忠，非三哥不吃,但係女朋友就只係鐘意食譚仔。

情人節個日去接佢收工，我就話不如食譚仔⋯⋯三哥，點知佢已經發哂怒脾，佢話梗係食譚仔。
屌你老尾平時已經乜鳩都就哂佢，大時大節都唔可以順下我意既？

我地都拉鋸左一陣，諗住振下夫綱，點知條女就喊哂口面。唉，咁我今舖就食硬三哥，咁點算好，我咪又死狗咁用兩隻手同一個口氹番佢笑，同佢講乖啦，最多我地去麗港城有海景個間食，食完可以食埋十小辣朱古力。

條女最後都係就範，我地行緊過去三哥個陣，中間途經譚仔，見到無需等候，我即刻指住佢同女朋友講，拿！平日港女個個見到馬明個廣告就仆哂去食，到左今日人都無隻就知唔去譚仔食就岩嫁啦。

去到三哥，仆你個街、排哂長龍，條女見到已經黑哂面唔講野。不過算，等左9個字，最後都叫做食到。食完之後真係飽哂，好滿足，諗住埋單拎埋十小辣朱古力去食。屌佢老尾竟然派哂，仲貼住咩朱古力同情人一樣可遇不可求。條女當場發哂火咁同我講，忍夠我，分手啦⋯⋯ 就係咁無左個女朋友。我係三哥個到忍唔住喊出黎，女朋友我真係好愛你呀

By the way 有冇人知道點樣可以拎番粒十小辣朱古力

唔係麗城花園分店咩 變左麗港城

2/10

0/10

尷尬癌

睇到一半己經唔得了

睇頭兩句知係假野 0/10

0分重作

有是咁的
0.1/100